全盛時期既林鄭可以得罪到幾多人？

終於明佢老公對住佢都死老婆咁既樣

不如講下無得罪邊個

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

Popo

你係咪on9嫁 佢老公死老婆唔係應該要擺返幾圍先岩咩

重未完, 直到佢落台/暴斃唯止...